唔搵又話被動，搵又話厹，而家男仔追女都幾難

先望下你銀行戶口，再睇下人地會唔會hea覆你啦
利伸窮撚

睇樣睇性格架姐 裝備下自己啦

agger

根本除左個對象之外唔洗理其他人點睇
依家個香港唔係靚仔的話，同異性出街已經會俾人話厹

你要音樂才子定要百萬富翁？
想要個男仔寫首歌比你定買條pandora比你

訓撚醒未?